馬明都算幾好仔,但偏偏下場咁慘

事業:演技以tvb黎計都算係咁,又忠心又勤力同有觀眾緣,但偏偏就唔撚比個視帝佢
愛情:比較靚果D溝唔倒...算...降低要求溝個賓妹唸住做人世,丫屌你老味點知轉個頭就戴綠帽,仲要全香港都知
搵錢:頭先google過,出道以黎黃宗澤吳唱K果D接廣告數量都多過馬明起碼1倍

錢又唔係多,人又開始老,女又比帽戴,好擔心佢...

我都看唔透

港女不嬲鍾意懲罰好男人

心穎先正
無文化

唔好睇唔開

馬明rip

香港地現實就係好人無好報

好仔還好仔, 衰 on9 呢

貪後生貪靚女 預左啦
唔係以為啲後生女會咁快玩夠呀

馬明:依家先成功嘅開始，個個都可憐我，視帝，女女任我拎

賓穎都三張啦

靚女?